發唔發現今年9月香港無大型颱風？

往年一到9月都有d超強颱風
山竹 天鴿果d都係9月
今年9月竟然唔打風
最多都係落大雨

舊年都無，呢兩年個天都唔忍心打

因為舊年冇人開post話冇大型颱風

呢兩年認真多災多難

認真答你
天鴿係八月